Today lunch, say hi to hungry people

普通大快活焗豬～

牙包 好正呀

弘b 食左lunch未呀

食咗喇
牙包返工定返學

阿包廢青嚟～exam period緊

劣

牙包 年輕多好

正常有六粒菠蘿，得四粒投訴佢

老喇我 不再年輕

有一粒黐左係個蓋度 巴打做過頹活？

老學生+1

麵包妹好開心見到你呀

褲妹

我都好開心見到吉妹係我個post出現